[中醫JJ }打通奇經百脈的方法

聽中醫用藥有幾神就可能聽得多 但針灸就真係無乜聽過

我先

小弟本身有鼻敏感 但唔算嚴重 係朝早個時會流鼻水同打下乞痴咁

有日我老母叫左我去睇中醫就針灸

去到 個男中醫就先同我把脈 之後再同我針灸

針果時其實係好有趣 你痛唔係因為比枝針 （利器） 拮傷而痛 而係有d似神經 （電）痛 唔同穴痛既程度都唔同

同埋 仲有一點好有趣 就係當兩個穴位係有相關時 (好似伙） 例如 ：先拮你A穴 之後再拮你B穴 你係會feel到 A點到B之間係連成左一線 就好似一剎那有電流由A傳到B咁

最後講返我個鼻敏應情況先 如是者針左4次到

我個鼻敏應無任何改善 但自後第一次針灸後我就日日耳鳴 之前一次都無試過

我開頭以為過一排就會好返 結果持續左5年耳嗚

一年前想搵返間野 但點知汁撚左

我唔係想話中醫係垃圾 無撚用（唔係想引罵戰）

相反 我覺得中醫好勁 （穴位既發現同利用）

不過係部分欺世盗名者 搞臭哂

btw 有無其他巴絲可以分享下奇人奇遇呢 ？

依家其實想搵下人介紹神醫比我

試過西醫 但好似治標不治本